---
id: 93
title: bukber bersama fullday class
date: 2013-07-24T16:15:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/07/24/bukber-bersama-fullday-class/
permalink: /bukber-bersama-fullday-class/
nb_of_words:
  - "223"
gnpub_modified_count:
  - "2"
mashsb_timestamp:
  - "1596570632"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align: left;">
  <div align="center">
  </div>
  
  <div align="center">
  </div>
  
  <div align="left">
    <span style="font-size: medium;">Hari selasa ada acara buka puasa (bukber) yang di adain ama sekolah dan guepun ikut karena dah tanggung di bayarin ama kas kelas, ya mau gak mau gue ikut , ini juga merupakan bukber terkhir gue bersama Fullday karna gue dah kelas akhir, so ini bukber yang harus gue posting di blog <a href="/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ini</a> biar jadi kenangan tersendiri, untuk bukber kali ini emang ada yang aneh,</span>
  </div>
  
  <div align="left">
    <span style="font-size: medium;"> mulai dari gak ada semangka, murid tambah banyak bikin menuhin aula,</span>
  </div>
  
  <div align="left">
    <span style="font-size: medium;">dan guepun makan dibelakang aula ber4 tentunya ama temen gue, masa sama jin penunggu sekolah , selesai bukber temen temen ngajak main futsal ngado ama adek kelas, guepun menolak untk ikut di karenakan kenyang + males juga sih.</span>
  </div>
</div>